香港商界第一毒瘤：藥房

好景個陣就賣哂香港人d奶粉，引大陸水貨狗塞住條路;
唔好景有病毒個陣就坐地起價劏香港人，成千蚊一盒口罩，發災難財

不服來辯

港豬：沒事兒 返工

記者據報，過年時上水入夜後冇咩支那人，曾數次減價

香港人出名奴性重

今時今日有對腳都仲係要打開銀包

過年不嬲冇乜支那人
舊年新年都係咁
連醫院都靜返

記低銅鑼灣旺角個堆千元口罩仆街藥房，一世不幫襯

冇Px 唔可以叫藥房

強國人仆街特別多，要推倒中共，然後重新教育民眾先得

藥房狗串撚過閪
之前去西藏要買高反藥
上網睇左一隻ok既去買
行左幾間都冇 行到一間我拎部手機問佢有冇
串撚77 咁又叫我咪郁又拎我部電話放大縮細
之後我問佢究竟有冇 話我態度咁就唔賣比我
我心諗咪料頭也不回咁走咗

無良黑店等裝修

Cls

今日銅鑼灣sogo後面個d藥房賣垃圾口罩都498

藥房佬=狗

取代左地產商

連登仔：自由市場

中國人無得救架....
唔好天真啦

支那人要完全滅絕先有救

四大行業毒瘤
藥房
保險
健身
倫敦金

葵盛東商場一樓個間藥房，好仆街
個區勁多老人家，個個以為飲左就無事唔戴口罩咁點

最撚閪既閪人先會開藥房

同意

報海關，睇下有無違反商品說民條例

呢啲就應該裝修！

港共 有幾千萬口罩返緊黎 放自由市場

仲仆街過藍店 dllm
裝佢老母修

幫佢裝修啦咁撚串同黑心

駁唔到

有咩界唔毒
地產一定最毒

咁你唔鐘意自由市場米行共產lo

都有良心黃店藥房嘅，我樓下有間
唔炒口罩，盡做到街坊一人一盒，重要贊助多數黨派口罩
好有良心，所以我以後優先幫襯佢先

地產商呢
口罩可以唔同佢買 但樓冇得唔住

藥房佬賤過狗
我屋企附近既全部都賣假口罩重要抬價

永遠唔會幫襯

最撚憎藥房
多mk仔做仲成撚日賣假藥
藥劑師又廢

荃灣有兩間藥房免費派口罩給市民!

藥房好撚藍
前線仲藍

都要老實講句，真係做街坊生意嘅藥房係ok嘅

旅遊區嗰啲應該要打靶

葵青區班老人家早早落去搵佢地最愛既毛主席好過啦

地產